林鄭:普檢反應正面 超過9成按預約前往 人數破百萬

行政長官林鄭月娥在社交網頁說，登記人數突破100萬，5日以來有85萬名市民到各個的檢測中心接受採樣，普遍反應很正面，網上登記的市民有超過9成都有按照預約時間前往中心，完成採樣的人士之中，有大約18%是在現場登記。

林鄭月娥又說，早前有意見質疑有人重複檢測，但實際情況是重複檢測的只有幾百宗，可能是個別市民認為有需要再次檢測，例如首次檢測後接觸高危群組，或者是有人想測試系統，但對整體數字的影響微不足道。

垃撚圾 有600百幾萬杯葛又唔講

港共：超過民主派初選人數就交到差啦

成家冇一個驗，隔離屋果家又冇，女朋友一個都冇，好close嘅朋友都一家都冇一個

奇怪，身邊家人朋友同事都冇人驗，都唔知何來90萬人。

蘋果比個橙
精蟲仲多啦

中資公司安排員工驗

唔可以睇小對家，咁核突嘅嘢可以動員到百萬人做

重復登記，重復驗

幾多中資企業強制員工去驗
連誠哥都要，數目自然有一定量

離一離題，你有幾多個女朋友，竟然一個都冇驗

似新移民
個數都似

fact check左未先？

沉默嘅大多數反對喎

六個有五個唔驗

知唔知個醜字點寫呀？

係7個有6個唔驗
咁有咩用

遊行得2百萬
林鄭：我地贏左
檢測有一百萬
林鄭：我地又贏
點都贏

連登仔呢樣要學下政府啦，有咩活動都淨係識話無人，運動輸了，唔識調轉講話有幾多人仲支持緊

你一個女朋友都無唔洗同人講

驗左

好威威，可以上去食地溝油化學元素表喇

試下驗完冇野送
班阿婆阿伯即刻唔做

攞初選黎比根本冇意思
今次係賓賓 中國學生都有得驗
要比就比攞銅心口罩個人數

當中8成表示是被公司或學校迫使參與

公司班藍絲廢老都唔去驗啦

我留意過檢測中心人流, 唔係好信有百萬人

呢場show擺明反擊上次初選60萬人, 點都會做到夠數

政府=馬戲團

你哋識乜鳩，四捨五入完就有一億人參加，港共又贏

呢個似無fact check多d
有咁既人數得咁少隱性，咁出黎個比例仲樣衰

應該做個民調問下幾多人係非自願去

記者幾時問下有幾多重覆登記重覆驗

藍絲屋企人都唔驗。老母既深藍frd打黎叫佢驗 佢話又唔係強制性全民檢測 驗黎冇用

咩話？裝假狗？

「全民檢測」

Tried to create a MASS BEHAVIOR effect.

識好多新移民都無去驗

準備數字會增加 人地要搵隱形患者

d仆街公司開始迫人去驗

老人院掛

本身目標五百萬去咗透？

香港得100萬人
呢個數佔九成啦，全民檢疫大成功

遲多一兩個月就話人數破千萬

驗完可以再驗個班又係幾多人

有friend喺上水做檢疫人員，佢話參與檢疫嘅賤畜超過一半都係支那屎或者新移民

85萬人除番5日、全部141個站、11個鐘頭
等於每個鐘有109人檢驗 你信唔信？

又話預5M人

多幾個零?

計埋Fuck u同689777梗係多人驗啦

因為你喺同溫層

去得嘅係咩人？反應一定普遍正面啦

無去嘅600萬人反應正面定負面

成家都無好close既朋友

樓下看更話做咗兩次，嚟緊會繼續做

正解，遲啲突破700萬

重複照計，突破７百萬不是夢

200萬人反你，有沉默嘅500萬人撐你，但係普檢得100萬人

我要選舉呀！！！

因為你唔知香港有幾大同幾多人姐

公司迫要去…

check 完無事

其實採樣咪採樣 咩叫成功採樣

放負撚根本係PR/五毛

我附近班阿嬸阿叔本來都話唔去 , 但聽到話唔驗會去唔到支那 , 就扑倒去驗 , 其實而家只係鼻哥隊入少少撩兩下做樣就當驗左 , 根本係沖人數多過真係驗

不如話有十四億呀，支那狗

香港得一百萬人

收到風過千萬人去做

香港有700萬人得100萬預約，仲要預約咗未必去
咁嘅比例都叫正面，你都幾厚面皮

拎樣本=/=驗咗
你一日畀你拎到20萬個樣本，但係驗到幾多個啊？
之前唔係好叻咖咩，話一日驗唔知幾廿萬個咖喔

林病仲未早抖

冇理由，我成堆陳小明book到full哂架喎

宇宙第一毒婦咪撚虛報喎 , 最少應該有 4 M 人驗左

非永久居民都有份

新移民都好似成百萬

身邊有驗既都係紅到黑既支那人

有9成登記人士準時檢測，其餘1成已犯國安法

看更好多會去

啲少數派真係好煩

條數假到震
85萬嘅話基本上係個個鐘每個中心都有人排曬隊等驗
咁多日嚟都無聽講過有人排隊，作數都唔好作得咁假

你拎到幾多數據得你自己先知你咪作大個數囉

BOT

重覆檢驗
一至六都係你
陳生乜又係你吖?

公司全個部門去驗，全部藍絲香港人。

又話絕多數巿民都支持政府施政既 另外嗰600幾萬人去咗邊呀

有600萬人反政府

好多由公司迫員工驗，要死定要食飯？

有好多貪小便宜嘅乞兒，貪佢啲口罩

有部份人假膠亂填資料登記
幫手做大條數

200萬人上街遊行 = 少數暴徒仲有500萬人撐政府
100萬人檢測 = 好多市民想做檢測，反應非常正面

咪比佢吹大D囉
咁咪唔駛發晒爛渣迫人去驗

其實係咪啲人重複去做 之後刷數據？

檢完可以再檢架
我建議 同一個人 3-4日去檢一次就最安全

777浪費左香港人咁多錢同時間
令香港人咁憎政府
請問李貴華幾時拉777?

我知好多新港人去驗
新港人加埋藍絲肯定唔止百萬
但唔會多過200萬

係
新港人好多有去驗

有需要咪去檢測
佢唔係當去檢測就係支持佢嘛

又話五百萬

理解唔到邊度有咁多人驗 ⋯⋯ 我幾十個親戚無論藍黃都無人驗，男朋友、朋友、同事無人驗 咁似個陣支那話已經 99% 已經檢測定脫貧，但勁多人衝出嚟話自己係個 1%

你預咗佢地吹雞拉中資員工藍絲黑警及其親屬做，實有百幾萬(睇番區議會投票數字)，都好正常。過到二百萬先講啦

禾地唔撚理閪你個數幾多, 七百萬又好, 十四億又好, 總之你做成點大家本地香港人有眼睇!!唔好成日揾後台中央壓鳩人地

印度咪幾十億人口, D人全部都戇鳩鳩, 幾多人都無用, 都唔撚醒目呀陰公

說好的五百萬？
好似當年高鐵話每日8萬人用

又話基本盤500萬人另外嗰400萬人係咪犯咗国安法？

1個去都當100萬人去啦

反應正面到有啲檢測中心要提早收皮

19間社區檢測中心使用量不足 下周二起關閉

藍絲老母有驗
不過係因為屋企有人家居隔離緊

700萬有幾成?????
當你話500萬又有幾多成呀

搞左成個星期先得個一百萬人都冇
初選2日都百幾萬

60萬票你吹到百幾萬？

係wo,好多人wo

好變態 插鼻師

吹到咁L大, 如果係咁好反應就唔洗接左十幾個樣本收集站

咁咪好囉，達標就唔好再宣傳喇

屌那星今日有人打黎叫你做

仲有叫地盤佬驗

港共最興做數

死谷爛谷 終於有100萬人登記

之前派口罩d人可能重複做拎口罩

得一百萬人 就唔好叫全民檢測啦 成件事好核突

禁正面
不如加多20億碼，好嗎？

公務員係咪強制去驗的？

有撚咁多咩，成日見啲站都勁少人

有6百幾萬人唔支持

下個禮拜: 檢驗人數破750萬

你話係就係？On撚79

叫香港有商業登記的都迫員工去做🖕🏻